奉勸大波驊簽番張不自殺聲明書

真心為佢好

真 擔心佢真係俾人往死裏打

大波驊全名係乜？唔記得咗

往死裏屌

鄭若驊

往死裏夾腸

叫得多大波驊入曬腦

立法會開會
主席：呀大氵......鄭司長

瘋了，全都瘋了......

佢明顯想匿喺英國俾人夾返返嚟
係都唔好咁明顯嘛

太遲喇 可能已經被自殺啦

係
擺到明喺英國詐傷比支那發現夾返北京
張建忠之前有病做化療
都唔會講埋個病嘅學名比你聽

太遲啦 ， 肉便器化就梗架啦

捉住佢老公
拿住把膠剪
對準下體

問佢是否返來？

我係佢就唔返，去夾洋腸

翁金驊